美眾議員John Joyce：我們必須與對抗中共的香港人同站

Joyce：我們必須繼續與對抗中共的香港人同站

一起, 一齊 已經有 Stand with 既意思

男 Joyce

Push